堆傳教撚是咪on9?

喺街傳教都算，
依家進化到上門傳教！

一次都算，上完嚟收完張傳單，
隔咗幾個禮拜竹再上嚟問我有無睇，
再塞幾張傳單比我講經，
想一吓呯埋個門又好似好無禮貌
同佢講話無乜興趣同時間，叫佢擺低張傳單，
佢又一路講經唔肯走！

究竟佢下次再上嚟我應該點做？

Call食蕉